地球四大言之鑿鑿嘅謊言及鳩嗡預測

支爆
年年都話下年爆，爆左十年都未爆

香港樂壇已死
由twins 出道已經講緊，講到twins 老死嗰日啲人應該仲嗡緊呢句野

福島核事故失控
成日話日本啲人已經唔理，今次死撚硬，每日大規模核污染，但明明冇乜大鑊野爆出黎，啲核爆撚就會話人封鎖消息

暖化
等巴打貼返乜鳩而家唔凍只係涼嗰篇潮文出黎

不服來辯

正評

小朋友幹大姐姐

apple已死

利記下年拎英超

過年前有班仆行又話支爆
過唔到一月 仲要實牙實齒

香港死都未爆